屌！講撚夠拖女未？

仆你個街，一上連登10個post有7,8個都係度講拖女，拖手仔。 你今日出尼表達訴求定表達渴求呀？！

雖然我都估唔到條鏈真係成功左，係感動既係高興既。 但係大家唔好再打飛機住，我地乜都未有㗎！
Focus翻點繼續逼個垃圾政府，林病先啦！和理非又好，勇武又好，咪撚鬆械呀香港人！

光復香港，時代革命！

五大訴求，缺一不可！

聽日勇武歸隊
請尊重前線任何決定

824 觀塘見
824 和你塞

824

推

鬆懈

Noted with thanks

Push